上年PSG 7定今年巴塞7d?

巴塞
psg
上年笑得人多囉

6-1黑返黎架ja
d死疤狗仲咁光榮奇蹟反cup

psg輸黑哨
疤今年輸自己 緊係疤柒d

好人好者點會撐疤

有道理

下 上年巴塞都有得一較高下鬥柒喎
We did it完 比祖3:0踢出局

呃正評

年年都創造歷史